海外抵港人士明起可選擇GOGOVAN或Pickupp上門收取檢測樣本

衞生署公布，從海外抵港人士由明日起，可選擇請GOGOVAN或Pickupp兩間公司，上門收取深喉唾液樣本瓶，再送到衞生署診所或公共衞生化驗服務處，服務費為100元，有關服務由市民自由選擇，直接與供應商聯絡和及付費。

目前從海外抵港而沒有病徵的人士，可於抵港後立刻前往亞博臨時樣本採集中心，即場收集及交回深喉唾液樣本，或選擇在家居檢疫期間自行於居所收集樣本，然後透過親友交到收集診所。

衞生署表示，為方便有關人士交回樣本，數碼港創業學會邀請旗下兩間初創企業，提供上門收取樣本速遞服務。

藍店又贏

藍色經濟圈

多謝政府幫助我地GOGOGO

原來可以咁樣幫還押手足

都話GOGOVAN 好 CALL4VAN食得架？

gogovan仲叫初創企業？咁撚紅底咁撚大間公司

佢話係咪係囉
唔服呀
沙嶺見囉

幫gogovan回血

仲唔發起大型文宣抵制呢兩間藍色運輸？政府認證喎

上黎拎sample果陣唔小心咳左落去gogovan條友度點算

好在有政府先可壯大GOGOVAN
聯同警犬 摧毀黃色CALL4Van 指日可待

同傑青一樣

送錢比人賺，屌

屯門牛諗好食乜未

港共圈子

警察點解唔放蛇搞gogovan
淨係搞call 4 van?

嗌個外賣幫到黃店又幫到Call4van
你今日嗌左未

Pickupp 又係紅嘢？

佢網頁咁紅

Call4van 快d發展P2P market ....

同alibaba有linkage

Crystal分享︰「在阿里巴巴香港創業者基金入股之後，很快就介紹了菜鳥、4PX、中通等物流商網絡給我們認識，這無疑是資金以外的重要支持。而在入股後不到一個月，也已經有物流公司在試用我們的服務，縮短細件物件的派送成本及加快派送速度。」

現時Pickupp除了在香港之外，在新加坡、吉隆坡及胡志明市都有業務，四地共有約1.8萬位派送員，付月費的商戶過萬個，有跨國物流企業，也有小至街口檔或小店之類的商家。

一睇就知「菜鳥、4PX、中通」都純粹係國際公司

Pickupp呢間野其實有冇人用過?